路姆西 對決 Madam我撐你

尋晚一返到屋企 見到家父/家母張Madam我撐你 仲要咁啱係我隻路姆西隔離 真係好撚諷剌